(集思廣益)點樣有效阻止屙屎個陣啲水彈上嚟

成日屙啲屎大舊小小 落水就好大水花

扔張廁張落去先

完

秒

順手抹埋廁板先

細細個已經係就算去屋企厠所都要抹下厠板 所以一向都先放幾格厠紙落去 後來同啲朋友傾開先知原來唔係個個咁做 點解有人可以唔放張厠紙開大 比厠所水掂到屁股感覺好污糟

我都覺得好污糟呀屌